[有圖慎入]想問呢條係咩蟲黎...

頭先食食下米線, 夾到條咁既野上黎

想知係咩蟲黎？
我無咩野, 但我老婆差啲嘔番曬啲米線出黎...
間野係粉嶺華明間一品米線...

嘩 屌你老母

call 食環先啦

蚯蚓你

蚯蚓

上goolgle search過菜蟲 蛔蟲 鐵線蟲 呢堆都無條似.
求解答

米線黎

蟲蟲糖

蛋白質

search 完又真係好似

點解米線會有蚯蚓咁痴撚線

可能碗野有菜 蚯蚓匿埋係入面

好補架

冬蟲草

豐富嘅蛋白質

認真 水蛭

唔係中藥黎嫁咩

比apple先
有500收

正
樓豬走寶

條米線炒燶左姐
蟲你頭咩

咩呀，呢間野最新出的仿蚯蚓米線呀

但search 好似蚯蚓多d 咁

下世小心啲

蚯蚓是對環節動物門環帶綱寡毛類動物的通稱。在科學分類中，它們屬於單向蚓目。身體細長，兩側對稱，由很多環節組成，每節外形都很相似[1]；沒有骨骼，在體表覆蓋一層具有色素的薄角質層。蛋白質含量達70%，還有微量元素，如磷、鈣、鐵、鉀、鋅、銅以及多種維生素

明益你

肉蟲

?

屌你老母

係咪西洋菜個集蟲，吸血會變大

你叫咩餸先？

認真係蒙古死亡蠕蟲既幼蟲，其毒性足以毒死一條成年藍鯨，所以下世記住小心啲

唔好晒嘢 夏天會變

米線蟲

錢線蟲

我之前都係呢間嘅米線食到有蒼蠅
從此我就冇再去過

鐵線蟲

地龍

呢條野好補

人在野？

水蛭

墨汁米線

呢間野唔係好難食架咩

食環啦

邊間

開名啦

米線點解唔可以有？
你覺得米線好乾淨咩？
三哥呀 咩譚仔 全撚部都係咁既質素 差在你中唔中伏既姐

間野係粉嶺華明間一品米線...

巧閪補架！

屌佢老母痴撚線㗎

屌你真係盲嫁喎

哇屌 好撚恐怖

間野係粉嶺華明間一品米線 <—

黑糖米線

標準答案竟然唔係做定身後事

水蛭？

仆你個街

唔撚係掛，間野我成日食
利申華明撚

蒼你老母蠅

熟左既蚯蚓

Bear Grylls

Cls

蛔蟲

Protein

搭單問 呢隻係咩蟲

打手網openrice 一致劣評

咪撚玩啦 糖黎炸

德國甲由

好在係菜蟲姐 最多隻蟲都係成肚泥 比著你見到曱甴扣喉扣到落心口都似

棕帶甲由

雌性

精蟲黎

呢間野有時見到個女收銀幾正

嘩

螺絲都驚？？？

千年冰蠶黎
碗湯入邊應該有多隻莽牯朱蛤

屌你

蚯蚓 ， 其實都算係補品，不過核突左小小。

攞翻去質佢，睇吓個老細先唔會食咗佢

飲管黎

屌我都係，成日食但我都冇見過
會唔會係我食嘅時候冇睇清楚

中左降頭

鐡線蟲

蟲草

屌你好似識郁咁

冬蟲草黎

獨家料先有
而家樓主公佈咗出黎

東蟲夏草

屌，最後樓主點解決？？

擺咗上網就冇

加料， 有著數

木耳切絲姐

其la

飲筒黎架姐 曲線送飲筒
環保撚有無意見先

如果硬既係哩隻 叫“馬陸”
如果淋既冇硬殼先係蚯蚓

雞肉

嘩屌你！我成日食。。

驗下身

樓主係咪食晒碗野先發現

飲管黎姐

馬陸

啲紋幾靚

好多打手 間米線鋪得罪左咩人

只係一條黑色既麵

東弓長編劇你好

係呀....食到底我老婆先發現到

下....下次係唔係要食到入面有隻老鼠, 或者有小強先唔叫打手

講緊OpenRice

同fd食過一次真係好難食
華明班友係咪食開屎

黑米線

但真係唔太好食
今次第2次食. 第一次叫完小食之後發覺好中伏.
今次轉埋湯底單叫炸醬雞肉, 乜野小食都唔叫.
都係覺得好唔掂